Krzysztof - nadawanie bluetooth  
Marta - warstwa GUI  
Wiktor - kontroler (przekazywanie danych między serverem/klientem BLE a interfejsem)  
Łukasz - odbieranie bluetooth  

Tutorial from scratch: https://code.tutsplus.com/tutorials/how-to-advertise-android-as-a-bluetooth-le-peripheral--cms-25426  

O stawianiu Androida na Virtual Boxie http://stackoverflow.com/questions/20348743/bluetooth-low-energy-on-android-emulator  